豬蛇算不算近十年球壇上Top10?(不計政見)

後備殺手
法甲神射手
仲要入親都靚波
人又高大靚仔
唔知點解會有阿迷反佢

佢係一個好穩定既一線尾柱躉式前鋒

一個長期比80分表現既球員

勁到屈晒機既又無佢份
廢又唔算係

買咁多人最後都係要用返豬sir

Top 10好似無乜佢份

伊巴
C朗
So9
廢托
利雲
阿古路
卡雲尼
基士文
奧巴美揚
音樂比利
夏蘭特
哈利簡尼

呢堆應該公認點都勁過佢

盧卡古 費明奴 賓周馬果d都唔會差過佢

會員係
球員唔係

top 10咩先？靚仔可能可以爭下

近十年廢托out la
豬蛇頂上

全能到仆街

根據波台球皇定義，有世界盃係大過一切，所以豬蛇應該入到top 10

豬蛇仲要老佢哋一截

下面果3個都勁過佢啦
仲要已經唔計美斯 尼馬 包皮果d

ching 好波

豬蛇

卡雲尼，auba，音樂都叫top10

big chance missed top10

阿記年代作用只係角球防守頭鎚
雲加年代打地波打傳統
有佢係度有春用咩
果陣vps 敗走
求其搵件法甲神射頂vps咋
跟本就唔夾

雲加彈彈波好多時靠佢
可惜兩翼雙禾廢到仆街 同山狗又唔夾

最佳第十二人